弱弱一問，聽日全民三罷之後，有無人去同政府交涉？

唔出面都搵個代表。毛姨姨？🤔
有咁大張牌都要識出～

同林志偉傾？

唔需要搵代表 5大訴求 已知會